有無防水噴霧推介

上網睇過下見Liquiproof好似幾好
不過50ml已經要百幾
有無其他牌子推介?

真心 呢啲傷鞋 唔噴好過噴呀